男子花27萬要求娶處女 洞房驚見妊娠紋 怒告婚姻介紹所！

高雄一名林姓男子為了尋找結婚對象，透過婚友社幫忙介紹，想要找到「高中學歷的處女」，後來認識了陸籍的趙姓女子，5天後火速結婚，沒想到準備辦事時，竟發現趙女肚子上有妊娠紋，而且也不是高中學歷，氣得提起告訴。

現年51歲的林男提告指出，2009年他透過婚友社介紹，花了20幾萬從中國廣西省桂林迎娶趙姓女子回台灣。事後他認為自己被婚友社騙、被趙女氣到，因為趙女根本沒有高中學歷，而且肚子爬滿妊娠紋，明顯生過小孩，根本不是處女；

加上趙女來台後就外出工作，每天跟同事傳十幾封簡訊，又常常外出鬼混，因此認為婚友社違約、趙女公司沒有管理好員工，讓他婚姻失敗而失眠痛苦、精神崩潰、無心工作，提告求償150萬元。

幼稚園啦

詐騙真心仆街

不過幾萬蚊就想娶處女

判決書指出，林男為了找尋適合的對象，於2009年12月21日與該婚姻介紹協會接觸，繳了5萬元的會費，簽訂了相關合約，想要找到高中學歷，並且是處女的女子結婚。林男當年12月26日受邀前往大陸廣西，參加聯誼活動，期間與趙姓女子聊得十分開心，因此付了22萬8960元給介紹協會，過了5天後，就與趙女在當地結婚。

不過，林男準備與趙女享受魚水之歡，卻發現對方肚子上有妊娠紋，也非高中學歷，介紹協會還浮報費用，並且什麼服務項目都沒有做，更不滿婚介協會沒有事先考察背景、做身體檢查，害自己「誤會」與趙女結婚，決定將介紹協會告上法院。

對此，介紹協會則反駁，林男與趙女認識的過程，社團都沒有干預，是他們自由戀愛，根本沒辦法知道對方是不是高中學歷，更別說得知是否為處女了，當然不負賠償責任，也沒有不當得利。

法官審理此案時，認為男子沒有提出證據，證明協會侵害配偶權、或是人格法益受損，且就算一開始有提出娶妻條件，但內容有背於公共秩序或善良風俗，明顯違背民法第72條，最後判決男子敗訴。

做左大半世人仲唔撚化

高中仲係處女？

會唔會係減咗肥咋?

肚臍都未必係處啦on9

好撚離譜喎

你話條女隱瞞就話姐
簽哂約收哂錢都唔同條女驗身
係咪睇死毒撚唔敢搞你
就斷鳩估俾隻支那雞人

一生人一次為咗哩一晚應該準備咗好耐，究竟有幾大創傷

網名叫「處女」都唔算？

屌，冇錢就咪學人買新樓啦
而家有棟樓比你住，雖然層樓死過人係凶宅，但仲有咩好唔滿意先，有得住就偷笑啦

肥仔都有妊娠紋
一定係大過肚

重點係又係大陸雞

娶妻求處女

認真，有紋睇下咩位同幾嚴重，有時瘦咗都會有少少，利申處但大髀有啲爆微絲血管嘅紋，小學升中已經有
不過個支那女就實係撚仔無數玩鳩條弱智毒撚呢個就唔駛審

想讀高中的前處女。

支那一街都係處女膜手術廣告

陸籍

我要処女呀.jpg